大家覺得睇劇集有預告定預告好？

如題

大家覺得睇劇集有預告定冇預告好